{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013103073/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼륨 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS23 /353164MQ21です。 この製品はボリューム感のある袖でラブリーなムードが演出できるボリュームシャツです。 ホワイトカラーはすっきりしながらも華やかな雰囲気を演出しデートルックとしてもおすすめです。 素材は表地で綿57%、レーヨン43%となっています。 洗濯方法は次のとおりです。 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付け可能なボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。 ハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥してください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけたりすることは避けてください。 装飾やゴム製ラベルはアイロンをかけず、金属部材が肌と直接摩擦しないように注意する必要があります。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造した商品です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 /353164MQ21です。"
        },
        {
            "question": "このボリュームシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボリューム感のある袖でラブリーなムードが演出できるボリュームシャツです。"
        },
        {
            "question": "このボリュームシャツのおすすめの着こなし方はありますか？",
            "answer": "ホワイトカラーはすっきりしながらも華やかな雰囲気を演出し、デートルックとしてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地で綿57%、レーヨン43%となっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "本製品は必ずドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ボタンやファスナーはどのようにして洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。取り付け可能なボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥してください。暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけたりすることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "装飾やゴム製ラベルはアイロンをかけず、金属部材が肌と直接摩擦しないように注意する必要があります。水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の色移りや毛玉発生の注意点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 593
    }
}